踢波要勁到點先可以比人制成卡通

話說有個fd踢左場比賽，勁到一個紐幾個，出埋拖舟轉身，由片段比人cap落黎制成卡通

好想學佢，拎黎係女女面前威威

你下次踢踢下除褲fing jj

一樣會比人制成卡通

制你老味大陸狗

拖舟轉身